［文宣入］即使港共不斷種票，亦無阻香港人爭取民主既決心

要向呢個方向煲爆國際線
然後希望煲爆五大訴求
廣大市民認同呢場運動

冀望泛民唔好辜負市民既期望
施壓五大訴求

推文

推